- package pdf-to-printer funuguje len na Windowse
- spúšta sa príkazom `node .`
- port: 8000
- endpointy:
    - / - zobrazí stránku
    - /api/printers - zobrazí zoznam dostupných tlačiarní
    - /api/changePrinter - zmení tlačiareň - treba poslať parameter selectedPrinter - selectedPrinter je ID tlačiarňe
    - /api/selectedPrinter - zobrazí vybranú tlačiareň
    - /api/print - vytlačí PDFko. Treba poslať paramater fileBase64 - PDFko vo formáte base64
- vybratá tlačiareň je zapísaná v súbor settings.txt